★2018年股災2.0正式啟動！

預測年底

700–$200

5—$33

175、手機股... all $0

資本主義崩潰不是夢

Cat trap

又出黎托市

咁你隻老貓科技呢？都drop to zero ?

你張drop to 0圖呢?

all drop to zero

老貓攞綜援都咁得閒炒股。

2018

古代人

5 如果33 我allin

預測2018?

老貓因騙取綜緩，坐監4個月

33之後就$25

2019年行2018年股災mode

咪9up啦

游b 這是很現實問題jpg